［鍵盤要人！！］全民文宣 主要三大方向

大家備戰之時
我提議
全民文宣 主攻三大方向

唔識整圖就寫文案俾大家用
唔識寫文案就搵資料俾大家用
唔識搵資料就努力推post同spam人

一、國際形象
1. 解釋緊急法（重要過蒙面法）
緊急法容許特首即時立例，權力凌駕現行已經假民主嘅立法制度，隻手遮天
2. 點解要破壞黨鐵同部分商店
3. 緊急法可以點影響外國商業同普通市民？
- 對住anti-trump嘅民眾，可以將緊急法類比為2019年Donald Trump宣佈美國南部邊境進份緊急狀態下將幾十億國防部預算用去整牆
- 對住trump supporter，可以繼續提中國唔遵守任何合約，唔係可靠嘅商業拍擋）
4. 去Facebook、Instagram、Twitter、Reddit
- 可以去出名嘅profile上留言，佢講我地暴力就解釋點解要咁做（e.g. Ai wei wei, SCMP, New York Times, CNN, BBC etc.)

二、本地民意（目標為中立淺黃淺藍中立）
其實同國際形象嘅內容差唔多，不過要連結到日常生活嘅問題
1. 緊急法一出，特首大過天，無得唔認唔獨栽
2. 提醒佢地我地和平過好撚多次好撚耐

三、自己友戰意
1. 關心下身邊人，我地夾埋一齊就老虎都打死哂
2. 不分化不篤灰不割席 要做出嚟架！
3. 今日反思下戰略，同戰友討論下，睇下自己接受到啲咩
4. 我地已經進入新時代，嚟緊係繼續長期抗爭

有任何提議請喺下面提出！
大家一齊討論

聽日街上見

香港人，抗爭！

推

全民 文宣

（個人言論唔代表G20團隊）
（我地暫時都安全，多謝大家關心）

721 811 831 101

英文差有無template
已經有twitter reddit ac

通粉巴

10.5死城戰略；10.6三百萬遊行

去左抄右抄啦，有template個個一樣陣間畀人集體ban哂

推！

家樂巴係咪覺得今日不宜出街？

文宣最緊要呀 一個post 一齊擁 連鎖效應 千千萬萬人都睇到

推！！！！！！！！

香港人，反抗

跟！

全民文宣日

Push

推左先

推
反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

文宣要人呀，民意唔可以逆轉！

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.05

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

推爆！！！

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做

推
一定要宣傳
我地爆完野都唔會搶
有係有目的同節制的表現

無睇法

爭取5大訴求 清晰版
1. 正式撤回逃犯條例修訂

2. 成立獨立調查委員會追究警方濫權
( 直接解散並以其他紀律部隊臨時代理職責 )

3. 撤回「暴動」定性
( 對6月12日及其後抗爭活動 )

4.釋放所有被捕抗爭者、撤銷其控罪
( 因負責落案的整個 警察部隊 均為不可信之證人/證物 為由 )

5. 全面落實特首、立法會「真普選

及
嚴正反對政府動用 緊急法
因緊急法嚴重破壞法治將對全世界在港投資及從事商業信心與市民財產人生安全帶黎嚴重影響

啱呀
外國示威有時會搞到loot商店
所以有外國人都以為我地係咁

Push

麻煩幫手spread埋 全世界文宣

全部文宣圖Save晒佢 出街airdrop貼連儂 一係就post social media

「中英文宣圖整合」懶人包！黎緊三日全世界一齊洗地式咁解釋緊急法同點解要裝修！

今日全日文宣戰呀

成個朝早連登議論紛紛，睇到好亂
仲以為家樂巴想幫手俾意見

艾未未係IG放咗好多尋日示威嘅片

今日唔遊行唔等於休息啊，係要全民出去做民宣再集氣，星期日再反佢老母

5/10 全民民宣
6/10 全民遊行

香港人 反抗

push

自推

文宣日

見到大家都一直討論
最後定案如何我都支持嘅
相信香港人

香港人反抗

聽日後日陸續開爆佢花
今日文宣都要遍地開花 大把核彈等你宣傳

今日全民戴口罩文宣當休息
聽日和理非
後日勇武

借位

大家要記住
我地嘅制裁係要同對家嘅行為對等

姐係例如，狗而家想殺人 我地殺狗就係天公地道 大家嘅武力咁就對等啦

又例如，啲狗因爲見到人跳閘呢個罰500嘅小錯處，就沖上去毆打平民，咁係使用過分武力，係錯嘅

咁呢我覺得美心呀 中銀呀 360果啲呢 我地只需要罷買罷食 做文宣 唱衰佢 禁佢飛仔 取消中銀嘅戶口etc 就夠啦 唔好做多
裝修呢啲辛苦野 留番黎對付狗 對黑社會 對政權 又或者果啲直接幫助呢個極權嘅機構 例如黨鐵 啦

要時刻記住 我地唔可以俾憤怒主導我地嘅行為
我地絕對唔可以 唔可以 成為我地最痛恨嘅人

光復香港 時代革命

要人啊

推呀

建議本地方向：
瘋狂貼連儂牆
牆係指包括但不限於黨鐵360美心等嘅大門/玻璃
內容係羅列其罪行同埋明確列出我地嘅要求
例如黨鐵就交831cctv etc
建議和平玩一日當釋出善意
拒絕回應就
特別係黨鐵呀
咪撚以為香港人記性差
有加無減
沙中綫
信號故障
呢3單趁呢個機會翻下舊賬啦

全民文宣

Pish

特別係黨鐵呀
咪撚以為香港人記性差
有加無減
沙中綫
信號故障
呢3單趁呢個機會翻下舊賬啦

支持
有加無減一定要大大聲同啲藍絲講
好多都係用民生做理由反對我地

有d藍絲廢老其實會覺得黨鐵封站/721/831之類係抵我地死
但係針對有加無減同沙中綫大量唔合格豆腐渣就實無死
所以我唔係太同意裝修美心
因為對於其他黎講美心又真係罪未至死（特別係中間偏藍）
不過如果係攞美心黎祭旗都得嘅

你個名

推，一齊鍵戰

香港人！反抗

香港人，反抗！

Pishhh

up

做野啦大家

pish

全民民宣！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

推 支持文宣

文宣有理

推上熱門

幫推